發現啲男仔普牛仔短褲

發現好難有人著得好睇 個個都好奇怪

形容下點奇怪法

我着得好撚型wo

因為個個都筷子腳
著完條短褲咪成個小學雞咁囉

牛仔短褲腳粗好睇咩

牛仔短褲都有闊身同修身 你講邊種先

試下唔好望佢個樣，睇下會唔會好d

其實係
近黎係著P記果隻快乾短褲
架仔都出好多快乾料短褲
著完唔想再著牛仔短褲又熱又焗

其實男人短褲真係好難買 睇個model都覺得著得唔好睇 nike 個啲短褲一條打天下

呢句真 上網google 啲鬼佬都難Carry

黑/白tee +牛仔短褲？

再著對vans / converse 夾對短短哋既襪

其實短襪應該著邊款 驚比人笑似小學生

利申 矮撚

矮就差船襪啦 千奇唔好着高筒添

着*

唔會著高筒 但襪應該點著 唔想著死船

最盡過腳眼已經好多 比例望會好腳短

你咩身形？我米七但身形比例望落唔短

話明矮撚就知無米7啦

梳

短襪都得嘅

有無例子

腳短粗

竟然冇圖都冇人屌

脚粗著咩都好睇